稅局停運至週日

仲未收到稅表
幾時幫我評稅

政府唔洗返工
蟻民繼續做奴隸

香港政府停曬 仲繼續返工既香港人覺唔覺得自己on9

果幾日,把撚咩